有個P logo即係點解？

我想問吓P logo即係咩?遲啲會唔會消失㗎?

代表黑警

P牌 同車牌一樣

即係新黎